(台測)五福星系列

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

夏日福星:鷓鴣菜(洪金寶飾)、羅漢果(曾志偉飾)、花旗蔘(秦祥林飾)、大生地(吳耀漢飾)及犀牛皮(馮淬帆飾)在東京屢破奇案，香港警察特地請他們到泰國芭提雅渡假，而花旗蔘(秦祥林飾)因準備行船，故推薦其弟花塔餅(苗僑偉飾)代替自己加入五福星行列。霸王花(胡慧中飾)同時亦接獲密令，往泰國找線人老馬(黃錦燊飾)，拿一份泰、港毒販名單，但殺手已搶先將其滅口，幸馬於臨終前已將名單寄往香港的王綺清小姐(關芝琳飾)，於是五福星聯同香港警探雞骨草(成龍飾)與獨腳金(元彪飾)會師再戰.....

《福星闖江湖》（英文：Return of the Lucky Stars）是福星系列之一，犀牛皮（馮粹帆）、大山地（吳耀漢）、羅漢果（曾志偉）、花塔餅（苗僑偉）為了幫大哥大（盧海鵬）對付沒有義氣的巫義氣（王青），四位福星勇闖江湖

五福星撞鬼:外號叫“鷓鴣菜”“羅漢果”“犀牛皮”“花旗參”和“大山地”的五個香港青年整日想入非非，即想輕鬆賺錢，又想有漂亮的女友相伴，但又不想塌實乾事，結果一事無成，只能得過且過，混日子，打發時光。一次，他們五人一同去旅遊勝地——離島遊玩，卻不料晚上在島上的一棟黑漆漆的大屋內撞到一男一女兩個鬼魂。第二天，他們向有關警局報了警.....

運財五福星:賭王雷天，在一次頂級國際頂級睹術大賽中被賭花上宮飛花陷害而落敗，身敗名裂以至吞槍自殺。其女慧琳誓要為父報仇並求助雷天生前好友華叔，華叔於是重召五福星幫忙…

7 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸